新年流流要一個人食銀咖哩，忍唔住喊

個個食好野，飲雞翼魚蛋湯
我一個人食銀咖哩...

巴打你係邊 我陪你食

咁慘去食屎呀!幾十蚊都冇

我想自己食

唔駛半個月又可以自己食多餐

係呀
好窮
好彩啲遠房親戚送咗幾盒嘉頓雜餅
夠我兩個月早餐

大罐裝都唔平喎

前兩日喺萬寧見到人買嘉頓雜餅我仲心入面笑鳩佢邊個收到就喊三聲，點知原來咁有用

2月14一個人去海洋公園先講啦

好感激啲親戚
對我咁好
知我窮到冇咩閒錢買早餐

太貴，不了

搞到我都想試下銀咖喱！

一個人，俾我就食談仔啦，平靚正

有時想食清啲都會